返工好撚悶 歡迎手足問問題

感情問題最熟悉

A40 22歲

條女幾日先應一次機代表啲乜

咩叫a40

無謂為一棵樹放棄森林

處

why?

吾明乜？

最大既感情問題係感情

G

a40 ? a=? 4=? 0=?

she係我沙漠中既綠洲

Ali香港第一

世界第一

做雞點會悶牙

加油

夠鐘下午茶
我請

我都反緊工 勁悶

不了 已放棄

賭波就會唔悶

唔好再貼隻雞得唔得

咁要先離開沙漠了

駁吾刀

廢中收爹

派我

好掛住牠

咁早都有生意

身不由己牙

有矛野問

支持有村xx
雖然唔知乜水

支持ali既朋友
我贏錢就會派

同我捉象棋，10蚊鋪

誓去感情如何留得住

下午茶食雞脾
狗會請

人獸不能夠接受

希望ali有黑c相

小妹打工的

點睇MARY

無客咪悶囉

時間能夠解決問題

打咩工咁悶

巧急屎

我唔識

用錯電話 大家當無睇過

返去打完卡屙個靚屎sin

竹c雞

為自己所愛傾家蕩產

你有冇課過金

暫時無野做

尋日fatfat，撐林鄭有六舊水

派屎？

A0 未有過感情 無誓去既感情

下次小心d

女人青春好寶貴

Ok

billy哥

Yes卡，不過唔係課有村

g

唉，同意

廢中食屎

條女都唔後生，希望可以搵我埋單

carrie>>>>有村g

仲有免費午飯吃

咁辛苦自己得到都好難長久

中年人口味係唔同d

600已經比蛇頭食左好多
我做蛇頭又唔使出現 是但叫d姨媽姑姐搵幾十人輕鬆賺左幾萬

下次選舉介紹

認真
點先大膽d

唔賭錢

照多啲鏡

唉

有冇野可以解悶

岩岩食完下午茶又等收工

咁慘

樓主幾錢q

您啲兄弟教您咁多重問

無波賭垃圾馬會U18都唔開

bb

25

上連登問問題

屌你 又話搵工

想同我打桌球下次講清楚啲，好易誤會

鋼仔好勇武

俾d女搞到個人忽下忽下

紅顏禍水牙

carrie

玩命

廿幾歲人 都未試過同個女仔單獨食飯
好想死

快d死

仆街認錯人
有另一個user叫 有村架純BB

好彩有個家姐

我仲係a0呀ching

唉 究竟拖手親吻擁抱既感覺係點

叫g

我都想知

唔敢了
身邊有同學玩到中梅毒

依d野要同鍾意既人做先得 尤其是第一次

叫春

agger

屌奶星，除佐女人冇野煩到我地呢d真男人

diu nei
你又唔答
仲話a40=.=

可惜佢係一個唔存在係現實世界既人

泥清唔好咁拉=.=
最多以後唔抽水=.=

媾女要大膽，您又要我教您點大膽，您咪跟蓋清食下Yoyo or跟鋼仔打9宇城飛

真 有個西真係易做人好多，最大既煩腦就解決了

想溝個奶茶妹

樓下新黎咗個m記妹好得

天盛？

認識佢

一講親依d野就巧sad

CHING 請你叫雞

不了 永不叫雞

nola我唔是住天水圍

你住大南街

我唔是yoyo

天水圍M記教用新機個M記妹都好正 不過最近考DSE見唔到佢了

呢個po唔抽水

您入人地集中討論區叫人偶像做G真系勇武到

玩下姐=.=

好好玩呀？呢啲野可以拎黎玩架咩？

sor9囉

至少我係呢個po都冇打任何一個g字呀

好想同FFX CHRISTY做愛

妹你都岩咩

妖 佢出得黎 都係想做雞收高價d姐
你比得岩價 屎眼都比你任屌啦依d女

呢啲應該6位數

行街見到d校服學生妹真係好撚正

link

新垣結衣（103）想要放棄很容易 但再苦再難 也要勇往直前

#681開始

玻璃心碎

幾錢

睇你玩一兩下定玩足一晚啦
依家玩佢一晚應該幾萬都夠晒

Ching成日叫雞？

快

15分鐘

叫狗

2小時10分鐘

小妹仲係處
但小妹太出色 好多明星姐仔都求我扑佢叫佢
依隻chrisxx都求過我 仲話比個5折我 三萬幾蚊過夜
之後我一巴掌佢個嘴 叫佢珍惜下自己 始終佢都係女仔 唔好隨便比人屌 即使收到好價都好

你幾時入監？

9up力破萬，幾好笑

毒男最忌有自信

一個g字咁大影響力
=.=

事實如此 大家都熟悉小妹唔9up

又9up

未轉ac sor

大家都是蓋世寶

不得不承認蓋Ching 9up力好強

樓主做邊飯工程

又一隻

水

好唔好搵

叫左你小心d架啦

唔好

大約幾多